Rupert Dover 同 David Jordan 俾 英國泰晤士報點相

Two senior British officers in the Hong Kong police force have become targets of angry protests for their roles as commanders during violent clashes over the territory’s now-shelved extradition bill.

During a blockade of police headquarters that ended early yesterday, some protesters carried pictures of the officers, Rupert Dover and David Jordan, with the message “Shame on HKPF”. In earlier protests “blood debt” was written in Chinese next to the pictures of the two Britons, both chief superintendents.

Demonstrators threw eggs and scrawled abusive graffiti on the police station walls over allegations of police brutality, while officers remained barricaded inside — very different tactics from the confrontations that took place during clashes around the Hong Kong legislature building on June 12.

順手send去Marco Rubio等佢入落《香港人權與民主法案》制裁list

推

希望佢地番到家鄉都冇面見人

咁快瀉落佢兩條蛋散到喇？
佢兩個唔駛report to 盧盧㗎咩？

咁任佢亂開真槍都得架啦

佢同佢個女究竟香港係邊打欖球，好想支持

Push

點樣可以喺英國推到個新聞

警察有自己欖球會